港共政權與民為敵

唔該新聞界朋友